[多圖重開] 呢個鬼妹真係好正

好有精靈feel

上次開咗喺健康台

繼續開健康台喇，
創意台唔啱你。

唔好咁對我啦

鼻環扣分

正又點？有得屌 ？

磨皮磨到

化濃妝+濾鏡執相，想唔靚都難

好多靚既鬼妹都係無啦啦整個鼻環落去
九唔撚搭八 好樣衰

有冇5至12鼻環？

你咁細一定唔會整痛佢地

素顏都正

follow咗好耐
係好毒嘅靚女，連個名都係伊貝個名

健康台養眼呀

清識嘢

你喺佢profile度撳suggested嗰啲人都係呢type cosplayer

FYY style